是日靚午餐 日式蟹籽什錦海鮮芝麻汁撈烏冬

幾銀

成日食好野🤤

38連凍飲

今次算見得下人

餐餐都見得人

熟食街市來講間野算唔錯

好似好細盒

幾多蝦仁 喎

好大盒的 應該有兩包烏冬份量 極飽

有心做既餐廳

有無用水牙線？

有

where?

繼續吹

日日用黎幫主席個老母沖牙

呢啲叫多春魚子，其實日本人唔會咁樣食，呢個叫中式

咁日本人會唔會食三文魚刺身

唔會，但係有三文魚壽司

係邊到買

vienna max